警方記者會實驗破解方法

今日觀星會搵記者直播既cam
係cam面前用「雷射槍」觀星筆近距離自射
再搵張報紙射非黑位置

小弟希望高呼一聲有大量手足用佢手上既觀星筆射我
證明警方危言聳聽

呢個好

正呀喂

有冇人俾下意見